牛角buffet！

$?

選左L v 4 $418
有澳和牛、美極上牛、美見島和牛

順便問下最貴果個LV幾多$

7x x 日本和牛
L v 1 得豬
L v 2 美國見島
L v 3 美國srf
L v 4 澳牛
L v 5 日本熊本玉名黑毛牛

同fd 食

雅蘭中心2/F

澳牛入口即溶
連一口牛都冧

真心伏
唔好信
之前已經有巴打開post講過

之前？

人地5/28先轉buffet

琴日定前日嘅事

我就係唔信邪 , 去完就中伏

離哂譜 揀左第3級 初初係出和牛
食食下再叫已經唔係個隻黎
有無巴絲中伏？

荃灣有間牛太都好正
同樣和牛放題
$450左右一位

有冇人試過燒肉牛蔵？

早幾日食完先睇到中伏個post
食lv2 表示好滿意
攞部pad落完單啲野5分鐘內陸續上檯
唯獨我地人多walkin排左3個鐘先入到閘
野食質素都對得住價錢 埋單計加一唔洗300

成日經過都好想試